愛回家片頭曲應該變做卡拉ok!!!!

宜家晚晚登登登有d空虛
不如加字幕係下面
再整埋卡拉ok 字幕顏色效果!
成家可以一齊唱
大家覺得諗唔諗得過

播返黃心穎許志安合唱好過啦

男聲女聲加合唱

pish到編劇睇到至得

pushh

黃心穎明明就係做愛回家，完全符合主題曲的名義，都唔知你班友仔嘈乜

愛回家弱智師奶戲都睇